其實今次可唔可以鼓勵到藍絲去元朗遊行？

呢個係香港治安問題